事實證明黃屍既幻想世界比毒撚更加恐怖

牙爺唔會俾女人揸莊、牙爺唔會莫示民意、牙爺會條補香港、牙爺其實係民主之父

曾俊華有建制票

牙你老味

有火未 夢想破滅完出力未

牙你老母呀 字都未識打就死返入你5p老母個閪到